聽歌聽到吸氣聲返唔到轉頭

本身唔覺，一留意到就un耳到仆街